（慎入！此乃hehe Po 嘿，男朋友44）開到44有邊個搵到男朋友？

3人同行 ok?

我退出 但求大家歡喜

你中意點樣㗎～～

我想覆你既時候次次都係個post 完左

真的嗎？

真

早晨

成個男人咁

細過你

係呀
你果type la

完全相反就啱我

office靜撚到耳鳴咁

我白白淨淨㗎

繼續講就得

哈哈， 想講個首歌將NY 寫落去， 希望有日去個度旅行聽住首歌感受下

27下個月28

用緊矛招減肥

冇瘦過

蘋果日報

88

100蚊 全家人坐晒

港女tone:其實無諗住請你黎我個新婚parrrrrty lor好無

你塊鏡壞左呀

我食完爆醬瀨尿牛丸之後，覺得自己大隻左

sakura勁大隻

係人都知公價係800㗎啦 你俾唔起 我咪請你囉 （唔知點解諗起）

J死人

如果令你造成經濟困難真不好意思, 我也不是開善堂;
派帖前問你一句,要是真的給五百人情就不要來了!感謝。
免得造成你又生活艱難, 我又不覺不爽。真的!我很誠實

好__熱

快喲出動冷凍光束降降溫

兒登真係變哂質了 果D HEHE交友POST 光明正大咁不斷開

招男友

笑撚死即刻改tg id先

潛水先

之前仲話放ig
比人完美起底都似

挽留⋯⋯

佢講44 應該係講緊依度

係

不推文thx

我每次都係

睇你點安排行程可以好有反差

好想reply佢⋯⋯⋯

但起佢底 膠膠地 都係算

啱啱做緊嘢

佢叫🐤 多過我食生菜 所以正常

咪就係去佢提過既地方

羊羊你咁後生架原來

我都係

點解唔推？

如果推文 個Post會出現係吹水台

唔開心？

好想試下同男人玩。

hi

現約

玩咩 我玩咩都得㗎

你識玩d咩

唔知呀，我昨日裝左apps,試下約人玩

鋤大D

輸左會點？

打麻雀識唔識

含

識

想打了⋯⋯⋯

台灣 同 廣東 都ok

唔輸都爭住含

+ 好耐冇打

ok have place???

教禾打台灣

Ur place ok?

想打香港牌或日本牌

我晚晚同人玩開心鬥一番

me no place ar

香港地，點先有地方？

交下學費就識㗎啦

hotel

交俾你

未打過日本 想試下架仔～～

你地成堆假絲黎

-,-⋯⋯認真咩

成日都係外國人搵我，個apps.
屌，唔要洋腸

揾我 港仔

洋腸先正呀

搵我 我港女

真係㗎

真^ 係 架～

小弟唔識玩，係咪插菊花就得？

要有技巧架好靚

要有咩技巧

禾吾色
利伸：禾處

禾刀系

景點還好
個環境氣氛有啲唔同

四捨五入都就快三十

處女煩膠嘅星座

Me2

有咩咁正？

得我一把年紀已經對直免疫

同問
唔識欣賞直男

明知冇可能 點解重ff

以為自己改變到人地取向咩

我反而因為明知佢係直就唔會有感覺

我覺得直男多數都有麻甩味好正
但基佬都有者

矛結果架 單純玩完個人咪重空虛

禾毒撚矛朋友

佢囉

我都想識啲朋友仔 成日一個人

禾做你朋友

喊咗 我以為禾係你朋友仔 原來唔係

+1
勁不了

求介紹

朋友

點叫名人？ 好多人識？

不了thx

唔明啲靚仔點解會玩app 唔玩應該都大把貨

唔想知你直唔直⋯⋯⋯⋯🙏

好煩
寫到明搵LTR
都喺度問問問
唔要FD ONLY唔要直仔呀唔要SALES呀死開啦

整過容介唔介意，整完都幾靚仔，因為本身都唔錯。

唔介意⋯⋯整左d咩

隆胸

鼻

下咁都得

想食精味拉麵

禾又想整

男仔個鼻高差好遠。

我都係真食飯㗎喎

我又去

因為你無吸引力？

咁直接好咩

其實我講我自己無，

歲數秒秒變

我都想整但而家去唔到台灣

a=dv/dt

靚number

想join 但驚呃人
搵條筋10萬

重點

交晒會費都唔做係咩玩法

我真係識人係咁
佢join左physical兩年
俾班pt煩到唔想去
到最後佢就完約果時到我join
佢先同我一齊去
計埋兩年都只去左唔夠10次

點解今日連登d notifications 慢幾拍

潛水員

依家出緊果喲Notification 係2個鐘頭前

未上番水

渣ga

你做gym係咪好貴 包埋trainer

禾琴晚已經係咁

我果時join p記好平
3年 148@月
Trainer梗係唔包
咪成日黎sell你

煩到嘔 入到個Post又唔見有人覆緊你

要預繳晒先做到$148/month?

梗係
逐個月俾果d 多數6-700蚊個月

Me5XX

好貴

比起pure算係咁

洗唔洗啊

過30真想喊

p記唔值呢個價

pure 人高汁，身材又靚又有米

我咁啱都係Mk goji

好rich

抽到乾

會歪臉

多鬼佬

鬼佬不了

鬼佬yes了

發動技能：冷凍光束

進行中

有啲鬼佬個身有種味

我想要個男朋友
你係邊

搵左你餐宵夜先

鬼佬好似好多變態野

帶風扇出街

同問
我等的他 他在多遠的未來

估唔到你

你似乎要彌補

你唔怕俾人圍攻？

咁我認既，的確是呀婆

我都想有人要。。。。

你去邊間分店， 我冇咩比人sale過。

我去開荃灣
係旺角俾人sell得好勁

有冇人睇緊德甲

攬埋我

咁我做天上面笑個隻太陽

可愛

樓主招親招到44都未得米

我都想要

準備招一世

等左佢好耐了

高 好似籃球身形小小大隻咁 正常樣

食左啦

籃球身型 成個波咁

但係0呢？

笑到反肚

我咩都無

頂

唔明

高 好似籃球身形小小大隻咁 正常樣 但係0仔

我垃圾胃嚟唔怕

？

我都冇人埋單
彈鬼彈馬

有冇咁慘。。。

陽光呀

早晨 好熱好曬

越嚟越open 好似係

28歲一仔求領養

twitter個d好恐怖

一見到一仔兩個字就流口水，要比d矜持

我收番d口水先
我好矜持架

見到你個id，再矜持都會聽到肚餓聲

一齊去食lunch buffet

邊有得咁計㗎～～

叔叔老了，再餓再姣既淫零都見過

叔叔帶禾去睇金魚

一齊拍番套叔叔。二

睇花花

ok wor就今晚喇

咩花

睇大蛇出沒

好渴咁。。。。。。。。

失禮哂⋯⋯⋯

今晚ok wo，落吧應徵做酒吧群組？

大蛇入洞

你話點就點喇

想睇大蛇痾屎

只是呆在家裡阻止電暈的傳播。 😍🙏
我的乳房很大，有粉紅色的乳頭和漂亮的陰道孔大約需要3.45分鐘⌚觀看視頻，所以不要在家無聊🎥😘👉

所以等到肚餓就食宵夜

vivian又肚餓喇⋯⋯⋯⋯⋯

劏完咪。。。。。

叔叔黎餵

求外賣上門

come come

我做foodpanda ga

Cum cum

落左單好耐，都未見外賣仔仔送上門

俾多次個地址我 我幫你跟跟

gay 巴。

唔知呢

被認出

處處留情，地地是種嘛

有
你要唔要咗我

垃圾覺哥

要，來者不拒式大愛

一地精

。。。。。。
無咩事我番出去先

留底tg會有大把0仔搵你

呵返

係真唔係？
tg @ted_ktc

tt 全名係咩？

呢個先最緊要

真係唔識？

想睇

真係.... 我好細架炸

乜你好出名架lol?

食咗幾多碗？

2碗⋯⋯⋯⋯

想要165以下dee dee

166食住先。。。

禾160⋯⋯⋯⋯⋯

我都覺。。。個個180+男神樣，想要個165眼鏡可愛弟都無。。。。

人揀我我揀人
突然全部都不揀我

渣不出一滴吻

Haha 我175 sor

非人類here~~~

高零邊有要，高齡產婦咩。。。

wow...我炮台山番工

邊個發明了番工。。。

（無視～）

請善用不推文

sor.....

wow....自動獻身

未來眼鏡仔XDDD

眼鏡左好多年～～～

自po pls

快d擺低個tg黎

快d黎攻陷我～～～～

禾好似都有眼鏡

89kg XDDD

歧視me

好好meat

可耳玩肚腩

肚腩撞肚腩～～～簡稱：腩交

係200kg要用起重機先吊走個d

搵巴打拍片示範

禾平時係戴con, 屋企先眼鏡

我成日會同d仔仔講唔鼓勵戴con，因為好傷眼，從而搏佢戴多d眼鏡見我

本身已經毒l樣 戴眼鏡會仲毒

毒子先好J

毒撚做咩都係錯

又扮毒 我依啲先真心 唔呃人

來互相傷害吧

咪係lo，世人都唔欣賞毒撚

剛剛有個CD ROM add完我tg睇完相就消失左。。。。。。

比叔叔睇過

灰左，想睇自己加我tg

係勁仆街。。。。

禾未俾相 俾status人地睇都del me la

同 Vivian住得好近阿me

算啦，經常會發生
巴打唔好放上心

有d野，唔好慣阿

禾哭佐

VV人又周圍識人

好隨便

下，原來係咁架

佢好女仔黎

禾刀系...

邊度有

邊度冇

勿屈個post勁多人 我都唔識

濫

但係個個都識vv

個個都識sakura就真

好想識佢

@櫻花巴

禾有佢ig

禾冇 我都想要

你問佢拎喇

啱啱同男朋友分手

咁sad

禾刀有你ig

人地想add你呀

Ig公廁黎架

你

想要

-.-
咪咁啦你

渣架

禾刀唔想架

加油

點解既。。。。。。。

係咪食 dinner buffet?

窮呀 食唔起喇

等你噢。。。。

有圖有真相

....我想個樣後生啲

脂肪多過肌肉就無謂send 啦

個樣後生好似成日俾人覺得大唔透

點解咁講

心反正留不低。。。。

接受架
但都想後生啲

我都想

求認識

咁笑多啲

我唔係你要嗰類

我大學畢業先出後識人

覺得浪費咗青春

我都係 但慣咗 冇咩嘢

我係一估就中果類

但係啲動物鍾意睇你

我有巨奶但冇童顏...

拎去劏

66

堅持到底就是勝利